有無整app高手/IT手足可以整個黑車牌scanner?

黑車牌既然有database 咁整個黑車牌scanner可以方便我地有可疑嘅車就即刻scan 咁就唔會走漏眼有無整app高手

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

OCR...得閑研究下

學術討論:

感覺上唔難